美股認真討論區 CMLX

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美囡區白卡佬發現案懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

個市強到跌唔落

OXY

一地都係錢

大奇蹟日.jpg

白卡仔唔上水

定上水又話自已反手又贏

白卡佬一日唔止蝕,我地都唔洗升

Yala

巧京京

Apache直升機已完 係時候勝利巡遊了

Nginx表示

靈車

p sir 睇住9992份上，求求你不要jel哈里發塔

12點係咪到頂啦?

點解Ai升到咁 仲諗住佢跌多小小先入

白卡佬仲有無錢覆診
洗唔洗開payme

cls 真係跌唔落 啲put留返抆屎

FT 個position果度有個+號禁入去睇唔同價 quantity

嘩屌 tsla升到咁

AIRBNB 150

Put TSLA free money

個巿強到完全冇力跌

diu見到tesla發現錢原來真係咁易賺
係咪自己比自己既股神alert

papa 620

隱藏式GEL

加多兩個，朱智賢，alex lawther

Me duming 春with you

個市龍撚到...

FT淨係賣你最早買果d

屌556果陣掛住打機
如果入張call都fatfat啦

有冇小西FUND MONITOR
跟唔撚到佢止車AI

620 wtf

入左650

when can i gel adocu?

恭喜巴打又賺

諗太多了
美股只升不跌

好on9
打咩機呀屌好自責

多謝解答

遲早要還
儲多d錢等跌市有錢還

平均價以上賣=賺
平均價以下賣=蝕
唔係好明咩先後
用你買入嘅總成本黎計

當我真心
有錯指正

又係時候訓教希望唔好笑住訓喊住醒

會 快d allin SQQQ

隻AI係咁升

尋日佢有講過會買，話欣賞個ceo

新股邊有得比

開返幾QQQ put做hedge先

升夠50%先好話屌打

AI都咁
ABNB仲唔不問價入

哇PLTR升返咁多即刻走哂佢，好彩拎返7成琴日輸既

想射了。

今晚要一次過拎返失去嘅

前前後後個d on9
只計averge

Arkk

開市前入左

上個post有巴打講過外國撚有計稅既問題
所以隻股賺多賺少會影響交稅

市場好似得兩間主力玩ai
仲有一間就用si玩medical 研發

想問下大家會點部署買入ABNB

個市仲龍到幾耐 好撚驚

問得都係預左不問價all in

abnb 150 了

連登tesla評級： 太空火箭車

可能一陣就會燈死，琴晚都係咁

講漏左除左股價

不問價入 del apps

龍到ABNB開賣

升高d等跌市多d水位坐

有啲係bracket咁計
例如話頭10k交10%
之後10k 20%咁
咁你咪會想控制realized profit係幾多
突出嚟嗰啲roll去下年

本身真係想睇下你地覺得咩價位會入，跟住諗諗下都係算啦，呢啲問題都預左比人答不問價入

計資產增值稅好似有關？
計番你邊條買入睇賺蝕計稅？

靈車比D力得唔得
琴日跌成7% 累我唔見幾千鎂

清咗倉嘅巴打還安好嗎?

我屌 呢2隻你一提個名我都有印象 認到

咁樣上上落落我就黎要body check check 下個心有冇事

Eg CRM
10@238 （買先）
5@218 （買後）

如果我賣５股
是咪變了
５@238
5@218

白卡仔反手慘d

廢淡死晒未

尋晚12點ching了
好彩今日開市仲追得切

no one mention SQ

TSLA 上個阻力位係幾多

係

岩岩先見到 Sofi 送個11股終於到左
FIT 個價位係不停 7.20 - 7.21

今朝減左倉都dont feel so good

夾完龍友夾淡友真係CLS

想sh慢牛 日日飛龍

好似67x

tesla不嬲大上大落㗎

決定左每次大跌入一股SQQQ救倉

諗住轉倉IB...

過晒氣啦

高J咗PD 輸緊十石
我係咪要屌西Sir了

部分broker有得揀賣邊一batch先

no one mention then u mention lor

slience la

Yala 來回地獄又折返人間，好在sh

例如邊ｄ

because it is so weak

冇野了 原來仲有 5MA

me重倉 veri sq tesla se

哦姐係progressive tax咁既話外國撚玩得大應該分幾間證券商買好啲喎

MDB

疫苗到未

Gook gau hei
nei gong jau 7 la

呢啲垃圾股等到500蚊再講

啱啱沖完涼，發現AI 高到唔知點入
求其入一股試下就算

開心的一天

有無減左倉既手足

哭了

AI 軟體商 掛牌首日飆 120%！CEO：不做中國生意

計total你就想

CS

龍又驚熊又驚
巴打好難招呼喎

大圓頂

SC CALL強制坐貨

叔叔受不了

YALLA 中東版MSN

琴日減完
一開市即刻入返曬

買咗一股支持

賺唔到呢d錢

聽日加大

剩係呢個point已經夠

好心你地block左佢

石家村後繼有人

嘩 CLS 升到咁誇張

Yala 聽日譚仔食過橋

LETS J 契媽！

what the hell are. u doing ?

兩日TSLA 24號CALL 加左成30%IV

危險度

加翻

手續費4蚊？

手續費唔係好貴咩 牛牛

再上就係6月少年股神頂

有d料 點執到1蚊

選舉人票投唔到 咪州議會投 完全無uncertainty ge 野

diu nei no mo you mention ng lun duck? ho lun write whak nei

14蚊走左張800c

係喎, 諗住開市買ai 都唔記得左

All time high先654

最岩聽就係依句

cls

CALL G 好咩

資產增值稅？
我諗佢個concept
A $5@10
A$15@10
Avg$10@20
現價升到$30

宜家想賣5股
而超過$20就要交稅

當賣5蚊買入果啲
就會賺咗$25
要交

當係賣$15蚊買入果啲
就會賺咗$15
唔使交

之前唔係見過666

Charles Schwab有得揀6種賣法
First in first out
Last in first out
High Cost
Low Cost
另外2種睇唔明冇理過

走牙

嘛
就算drop to zero 都喺125 啫

Pltr來回狂執錢

計埋牛牛收你2蚊,倒扣一蚊啦下?

仲未諗好減邊隻轉錢入abnb

賺錢唔call g賺黎做乜

正常 我都奶左野 冇諗到上到 620咁癲

斬左契媽

回得個一日 屌那星 垃圾

直接孖啦

我日本撚200k yen以內唔使交

賺返琴晚豬咗個2/3

唔好但係呢度大部份包括暴巴都係咁

我選擇課金入錢

520 放左 1218 500c揼爆左春袋

94入 5股 94.25走

根據少年股神同推post速度定律
音樂愈播愈大聲

公務員簽聲明確認效忠特區安排月底至明年初推行

黎喇黎喇黎喇黎喇

call ARKG

有咩唔好

次次都盤前熔
之後大V

same睇黎巴打都好集中注碼

TESLA:我癲起上來我自己都驚呀

岩岩入返張18號800C

坐左6個月 屌你老母中東佬

升得太急 想入一股燈下

Naked Short Call Free Money

用deep in the money call當正股炒避稅

合約都要簽

即係蝕左3蚊手續費

Same

一個澳門藍屍狗，一個attention seeker

如果真係投唔到而比州議會投既，美股個少少錢當比china joe做帛金啦

妹左咁耐

MDB 310

唔好
我已經燈緊

仲點加大呀

呢邊option重稅好多最高45%

瞓咗半年

Airbnb快開啦 要訓教

升穿埋琴日輸個啲，一日股災

麥絲好耐冇見

covered 有賺添

其實想知我維持免稅額內賣出
即係唔使交稅？

即係實際上原來有分A(1)貨 A(2)貨
真心學到野

冇事了

幫富途打工既傻仔

有人prefer將profit計返入去cost到黎打下飛機

犀利 溝都無溝過

我隻直升機走剩少少 9估最多炒埋聽日

佩服

升返哂了。

我有call 油

佢好陰濕的，每次出新聞就會多左小小野
一開始只係話公墓猿要簽，完全冇講過合約有份
然後依家話下一步到合約

孫生仲all in option

我都係, 我怕一訓就插返

契媽差唔多v 返上去尋日嘅高位
全倉算

但實質上你嘅成本都無變吧

桂絲你好

Go back 220 sin mention la

佢個本玩option High過吸毒

我賺突

見過鬼怕黑，減25%倉先，人冇事先做到世界冠軍

度度做法唔同realized gain喺allowance以內咪唔使declare
主要目的都係減admin cost
唔通好似石仔執一次石報一次稅咩

Diu no chinese

億億聲

桂絲
如果開盤150 諗著入少注係熔斷前放左佢執下石仔

同你一樣
睇幾多先走？

咁你平均價係咩先？
你搞到我更加亂了
同埋你係咪外國撚要交稅啊

半倉即日仙算

唔係SHORT PUT 咩
SHORT CALL 正股跌佢可以倒升

掛張17.5c出去睇下食唔食到糊先

尋日IPO一出冇耐，個市即刻大跌
今晚會唔會咁

又loop啦大家

炒股做business有第二種計法好似flat rate
好弱智

現價走197股先留300

連PELOSI都出CHEAT

232
No

10月中果次個個buy the dip中晒伏

唔簽就炒
下一步應該加插黨委落唔同部門

e.g.
5@200
5@100

當佢升返200 d人當賣走5@200 當無交易過
剩低個批變5@100 rather.than 150
老個輩好鍾意咁計

Aapl 124 call 就嚟食得糊啦

我都唔知你真心定我真心
我又唔識咁多野嘅
慘！驚講錯野害咗你

死啦
我好似真喺燈死咗 AI

又係呢條八婆
上次係咁彈出彈入

你覺得而家無咩

pins 比d 力上 thx

有

有咩個股末日PUT ?

見到你張圖即刻買左futu

留返啲cash睇下個禮拜同四巫日先

減倉了 4巫日完左再玩

IPO我一律唔入

過到海就神仙

仲係123 估佢唔到一野爆咁多

oh

計了手續費未

你當咁樣先好無啊

賣出的現價 - 平均價232 X 5股 = 你嘅賺取

琴日有講

呢d錢我自問賺唔嚟

而家明了
thx

馬絲都鐘意耕田?

有
但唔會咁開張名義嘛
將來就一定會

日日撚狗 日日陰跌

大獲巴
我已經燈住咗125

payme概念股又開車

無聊就入黎睇下
陪下大家渡過深夜的晚上
有西SIR做IMPOSTRER

Nvda係咪已經冇生命跡象

早響啦

支持

點解咁lag既

ABNB 153

燈美國公民慘
人地真係等錢開飯嫁嘛
撚左咁多個月
撚狗咁撚

屌你左下角

CARR 逆向

第4頁有講

唔係右咩

頂住呀 唔好跌

瘋狂燈yala

見到左下角不自然關左

只夠單程手續費

今日呢到先有人gel 完黎

好齊人

係咪想畫大圓頂

來回要4蚊

準備轉燈

j緊聲

有撚力咩

P蛇好溫柔

頂住呀

真人仲溫柔

真係垃圾黎

點認聲

原來專家解答了

零巴你試過？

想試下有幾溫柔

好撚gay

1點開？

聽到把聲都J

AAL無曬力

Pin This

高j

有把聲講野好撚急果個就係西SIR

笑死

SPCE 轉燈準備聽日發射

AI又上

唔敢留commit

圓頂?

個個都好急喎

有女聲既

有磁性戈個係西/.sir

如果契媽真人見到呢啲圖會點

Alex唔係之前係到講話自己係假膠去cctoy撚人咩

同P蛇既仇恨 要留係Among us 到解決

女聲係西蛇

本身諗住訓，迫我睇你地打機

原來連登有女

VERI又想直衝?

有女

無我份殺

西sir把聲好溫柔

算鳩數啦佢

仲要勁好聽

好細聲

原來西蛇真係絲打黎..

Alex唔係波台假膠咩

聽到我流曬精

唔係小西黎

喵巴

明明就係

唔理啦，總之好撚正啦

Airbnb 5分鐘升空

諗唔諗住入abnb?

會問咩叫call g

應該拉高出貨炸,下星期就四巫日

邊度有得睇暗盤

MA10 reject之後又big short

屌你地細聲d啦，我要聽把女聲啊

預定入少少，已經用限價掛單

gay到

全部食棍 抽緊錢去airbnb 啦

但係下星期靈車要入57b貨wo

跌佢老母

P巴把聲好大

而家係咪市場抽緊資金去ABNB 所以指數跌?

訓先
大家早抖

put

插緊

喵巴把聲

走呀

喵巴把聲勁溫柔

期待1點

把聲勁温柔

NQ 幅圖

唔係好分到d人

痴線

tsla又比位call啦

忘兄有入去睇嗎

咪on9

西子

P巴係咁爆粗

音樂椅搖滾準備

有幾on9先咁講得出

西子同龔成把聲好似 同意請正皮

加返NQ put

Abnb 依家玩到幾高？

ig short

西蛇就係龔成

我月入13K，點樣可以5年後財務自由？

點解未有既

一點喇，ABNB WHEN

154

SH50年

龔成唔玩美股

抽緊了 要小心

月供2800

Allin 盈負

雙重人格

FT撚表示
比我買ABNB啦 我想訓

50年後財務自由

你哋牛定iB?

我想訓

Sofi 155了

唔搵多啲錢做本 點樣可以咁快財務自由 難啦 唔好諗太多

邊度有得睇

恰鳩FT 用家

12370個support好堅咁

地底泥

好正

TD 都未有abnb

ipo唔係準時上市,會有delay

原本覺得自己唔玩盤前都無乜野
但呢排d Ipo上 FT用家連暗盤都無份睇

FT垃撚圾

HSBC 都未有

ib都無

近乎免費加真離岸，你仲想點

間野仲未執架咩

屌你老味我一見到嚇到平咗倉

Merry Christmas & Happy New Years

等到好眼訓

佢地忙緊，等我GEL

有得入未！ ！ ！ ！ 阿阿阿阿！

HSBC都算支那野都算 有錢到...

P蛇係twitch gel成晚

好硬-.-

聽日返工要匿廁所訓覺

Cs都冇又點睇

FT苦主區

sor 撚尻你地
唔IPO了

有戶口 睇下有無得入 平時唔用

ipo未競完價會delay個上市時間
你地睇唔到都好正常急咩

td有得買未？

IPO 嘢又無得set 自動買聽日要返工呀大佬

TD search 唔到佢個code，就set唔到價。
唔係嘅話，set完價就瞓

ig?

貨少gel唔起

咁幾時先競完

EAR好撚勁

牛牛有上市鐘 到時起身買

你問班基金佬啦作地玩完先開俾傻散搶

FT 乜撚都無

鬼知咩
你去現場叫班鬼佬唔好競囉

邊到set

Airbnb 咩價位

你地會set 咩價入Abnb

交易右面有提醒

一陣只能接火棒
豬死了

暫時155無郁

130

想Set 13X 訓算

下半場可以跌未

好，我可以的話

牛牛set唔到咁高

零巴睇淡？

我岩岩都take profit 落晒put

得FT係咁？

登到去100 樓下 plz

我本身轉倉去IB
開市落hedge
琴日尾市清左大半倉
無諗過佢回一日

Strong hold cash 點輸

12200有支持

其實除左tsla
Watchlist無乜邊隻真係叫有回..

印鈔機一開就輸

想知疫苗個到有結果未

納Dee見頂?

係 勁on9
清哂SQ SE YALA VERI ARKK

Who？

15x幾癲已經同sq差唔多市值

見到YouTube仲live緊 應該未有結果

講撚左好多野應該俾幾多歲既人打有咩影響個d
就係一直未投票批唔批熄左無聽

abnb肯開始俾散戶買未

真係頂唔順, 好眼訓, 都係聽日先買ABNB

批->連郡SAAS哭喪
唔批->成個市哭喪

執返身彩 減2成position

有冇人睇好 M 梅西百貨?

abnb 我要進來了

仲紅毛泥封西唔比入

老手個個做c朗轉身

臭雞黎

好眼訓, 要等到幾點

你琴晚都咁講

住過美國 啲嘢垃圾到仆街

又升返曬

有無人有留意PERI?呢四日好有力，琴晚都無乜影響

屌喇星就訓著
abnb肯開未

開未 ....

屌你bnb

恰著左開未呀

訓教前-5%
訓醒後+5^

想訓

VIX之鬼

2點半
唔玩了！

係，繼續SH

屌 仲要等多一粒鐘

CNBC Says AirBnB Looking To Open 'Around 1:30 p.m. EST'

祝各位有錢賺

155.xxx
xxx係咁跳緊唔通跳完先開閘

屌 早知訓教算

想入

好眼訓, 聽日先再睇 airbnb

44了

the big short is coming to town

精神

係wo訓得

ABNB你地唔等得就玩住HYFM先

唔等得咪HTML改住玩下先

咁撚貴 都係算

唔信唔回

正 咁都有位入

次次有關股票既新聞一定會用NYSE愛因斯坦做Stock photo

HYFM一開就跌

Around EST 130PM 有排
仲有成個鐘

吊，又係咁，玩幾個鐘又收市

彈上165再插返落去

今日仲滿懷希望諗住550 530 500都入一注 點解彈得咁快呀你

AIRBNB 2:30 先開始

都係zm哭啫
其他可能係笑喪

ZM同三傻係連登勁多信徒SH

舊唐樓
無粉紅燈
窗簾封哂
多西裝友出入

abnb求其掛個140算

就嚟F5到電腦都爛

咩意思

等多個鐘睇下佢咩料

契媽加倉zm

HYFM
落斜咁跌緊

睇落好似無論點 鈉dee都會big short

有冇巴打有nndm
7蚊入 好似無底深淵咁跌 係咪唔值得sh

俾啲信念就得架喇

搵我咩事

但大家都覺得點都會 Big Short 就好難 Big Short 到

我真係買羽毛球拍

可能道指納指都big short，道指似係一早price in哂批准

入左5張年底90c

小事，你當佢紙倉咪得

nq轉燈

TSLA 又回了

睇番上邊巴打講put:call ratio好似極低

姐係無乜人覺得big short

SQQQ Call搖撚準備

Ark系列 契媽可以話係傾囊相授

The Big Short首先要夾到硬淡都就跳樓先big short到, 你睇Burry就知, 嬲豬到就黎頂唔住先贏

股票得番 0.3 食花生

而家係0.6:1
Call 都係多D

今日都夾死唔少淡淡

波巴邊度check到呢個data

電動輪椅又碌落山

其實呢個ratio都唔對路左好幾日

Cheddarflow 俾錢

多出入已經知乜事

圖就利淡, 但下個禮拜正路仲有FDA Play 2.0

又半夜嚟料

諗緊flow algo定chesdarflow好

得番aapl 3月call

同tqqq put

唔好意思左左大家
小弟要做一份assignment study 香港人炒股習慣research
9題架咋，全MC， 好快一分鐘搞掂
好人一生好報，祝各位大佬汁多幾個M記加大！

成個幾月

今熔

呢度有

Snap,net同crwd 真係好強

又嚟料

納Dee 過左納Dee 100

由snap開始，一直睇好imax

Long Short portfolio 喎

又碌返落山

而家都只係沽指數 個股未有反應

Tks

所以我冇咩所謂 橫掂過左飛巴 standard, d 商品又賺緊

big tea rice

Rep買重put?

技術分析有圖表同價投
一樣都鳩沽賭錢

想硬殺下去？

NO 小西基本分析

說好的1點ABNB呢

指數put通常都係hedge 大戶觀望緊

只升不跌嘅股市

買咗幾廿年都未回到本
淨蝕點計

有冇人琴日入咗unity

咁講me, 連郡魚類心理學都係技術分析

一早都話, 未出下任總統呢份嘢都唔洗點諗出到街

琴日向上溝 神股不解釋

今晚訓左覺都幾大獲

10ma無買，人生已完

13, 18 拉到停擺都得
總統末傾掂慢慢拖

尋晚有加注

有幾大獲？

我失眠仲大獲

玩到過聖誕都似, 德州單case照計下個禮拜未搞得掂

磨死孫生喇

個倉得返TSLA AAL
希望訓醒唔會仆曬街

Futures 真漢子

唔好扑啦，有100股

係咪講緊個疲苗DEAL

孫生幾時落地獄 成日搞亂個市

填10以上 坐多幾年又唔同世界，Stocks only goes up

睇好佢同ADSK合作 ADSK自己個3D寫到垃圾咁 慢到七彩
如果可以combine到U個引擎落去就正啦 做野快幾多

AIRBNB INC CLASS A SHARES OPEN AT $150 IN DEBUT ON NASDAQ VS IPO PRICE OF $68.00/CLASS A SHARE
$ABNB

155 太貴啦

同埋Sp接唔到貨，大勝黎
你唔洗接貨又贏左期權金

忘兄搶ABNB未

今朝入錢去FT
而家都未有
錯過晒今日開市撈底

今晚唔訓 聽日無精神返工仲大獲

未出發都百5

同你聽日會唔會泡泡碼特一樣

尋晚就係訓左，跌左2萬

正檸檬一入有10%

跌錢事小
返工無精神比老細屌事大

聽日執番

真, 容易做錯野睇漏野

睇落跌唔落

咁$140搶

lmnd今日上110

我屌

係囉 屌

解hedge 一陣西跌又on9

跳脫忘巴

石囝無叫醒你咩

ABNB

我都幾肯定忘兄係yala高位跌落黎左少左兩雞

今日夜d唔big short應該執得返

仲有三個鐘

原來係咁，我記錯左，無研究開option
唔夠錢接貨果個係咪sc 先岩

veri跌會仆街

錯，建議自已上youtube睇
or炒返日acb末日option

50，多一蚊都嫌貴

夠鐘起身屌閪啦

不問價

之前楂option都係到期前賣左佢/變廢紙算，未試過真係要接貨

乜都冇

3個鐘做咩

賭場唔開

GEL下佢就無事

不如咪撚開

計唔掂數？

勁假勁到聽日？

仆街鬼佬半夜仲競價 競你老咩冚家剷

屌,2:30打撚完機都仲未開

Airbnb無影

好眼瞓

屌不如唔好上市 剩係競價算啦

競撚完未 望下個鐘啦

原來可以咁
推遲又推遲

上次ZI 邊隻都係咁遲

宜家 1:30

真係好on9競撚完未

Lemonade

個市又開始妹

開波了

開啦

彈完唔落

一開就見頂了

唔識郁

升唔郁

臭閪擇時晨出世,13:39

好貴

好友淡友互相角力

冇野了,瞓

STABLE

800億air bnb
88

有無人FT 又壞撚咗

個市即刻好似停左咁大户去曬玩abnb

153

總市值係咁升

仲未見

800億撚值，UBER都無咁高

收唔收寵物

貴到咁 你玩埋我個份

死鬼佬頭毛都無條,GEL上$100

冇肉食

FT玩IPO真係冇難度
直接146入

900億 1間SQ

仲貴過sq真唔真

扑一扑金波先

EXPEDIA 都係得185億
都係864億

屌我夠錢都唔比我買市價盤 然後返set價就爆咗上去 on9

垃圾ib

iB都係

屌原來UBER都九百幾億，我仲停留緊佢係七百幾億

點做架教吓我

唔識跌...

個市咁撚似琴晚...
去完炒ipo冧市

ib冇得玩？

本身145入到變160先入到 on9市價盤

160

abnb 你哋今晚望幾多

set160

倍升ipo 不嬲俾勇者玩

165

lmnd 好din

100

真係得佢一隻郁

嘥氣 因間早啲玩泡泡算

set160, 146 入到？

睇下就算
玩唔起

我係

跌呀

市價盤真係好on9 我明明夠錢但唔比我買咁多股

其他股時間停止咁好好笑

又係好撚痛既教訓 以後唔撚會set乜鳩市價盤

大家賺左幾多

CRM呢隻閪嘢幾時死全家

你可以set 170 但咪用市價盤啦
一陣接左股$1967 一股你喊都無謂

好似港股

148入完160放左，賺少少唔貪心追返啲琴日蝕既

155唔知入唔入到

不嬲自己打架WO

一陣9點仲有隻泡泡碼特俾你玩ao

国家又赢

我都係第一次用 諗住佢識幫我track住 但中撚晒伏

屌 163買左少少

隨時穿開市價

用市價盤買
有時一下爆升，好容易俾人送上山頂

又好似AI咁

睇下出面幾時開 ABNB苦主區

LMND係咪妖股嚟
兩次冇new爆升十幾%

已經有人開左

時間停止 其他股變左港女咁

本身食到146-7上到165個升浪 宜家高追變輸幾皮 唉
成撚日掂新野都要交學費 好撚想死好撚想死
市價盤我認住你一世

可能陣間又上多次呢

靜曬

146入 158走
執幾千走人

hold一晚 聽日再睇下呢隻abnb玩到咩花臣出黎

等多陣 話唔埋有第2轉

Set 低個價 trap 人仲好

同路

唔好灰心，我琴日入182入咗DASH，睇住佢跌到174仲要全部轉晒燈嚇到仆街，臨瞓set 187放，結果瞓醒就執咗石仔了，隻股係嘅優質就會升

再加手機app 反應慢呀

宜家淨係想死 食幾皮變嘔幾皮出黎

ABNB 太熱門
實升到價

經驗
下次唔再犯
咁呢幾皮野就蝕得抵

clsk係咪準備ath收

但好撚痛呀 好撚好撚痛

但市值太高 成90B
已經爆升一倍，過夜真係練膽

Set 149 ABNB買左

就嚟跌穿開盤價

倍升ipo不問價接貨
多多都唔夠你輸

穿硬啦

有得沽實沽爆佢，90B太高

stop啦知你痛啦

準備DAY TRADE

真

倍升股賭身家？
買幾股贏個早餐算啦

係 市價盤買賣個價真係好閪 一開始唔識同你一樣 賺緊變平手

無人講既TSLA又偷偷爬上山了

TSM又要磨

無咩留意開 想請教下LAZR呢類公司通常市值幾多

上條b組 vxxxx 拎平貨>炒ipo

Set咗止蝕 唉再一次要提自己唔識真係唔撚好亂玩
好好地搵靚價sh good equity賺少少就算
高追ipo同市價盤真係超恐怖既經驗

Lmnd扯咁高會唔會public offering

呢個時勢，好多人想一夜致富，賭身家

一黎就900億市值 點夠玩

消化完150可以再上

等到三點最後我都係唔敢入
等黎為咩
過幾日先睇下有無位入算
訓覺

依隻我D前輩叫我抽
佢話國配想拎都拎唔到
俾人搶曬

最撚仆街係明明我可以手動入個靚價 仲要夠錢有突去買心水數量
諗住轉去市價盤廢事升咗少少搞到自己入唔到
呀屌你市價盤限我個量限到勁低 ject咗我張單然後升幾蚊
再轉返手動set就爆撚到上天花板
唉 做乜鳩到底

Ddog係咪有news

食花生就好
炒到咁貴無謂入去執石

影分身b頭

100都可能會入嘅 宜家就太撚貴

唔識玩都可以玩，最大問題係你落既注你承受唔起姐，買幾股試玩輸極你都唔會拆天啦

有幾可IPO會唔係升兩倍先出黎比散戶玩

唔覺得會跌到低過100，下2星期應該磨120？

lc super qqq

本身14x就想入 比市價盤呢野搞到亂咗我就係咁追上但係咁入唔到 最尾個人亂到冇再諗覺得佢點都會再爆上 唉

係，買幾估，千幾蚊內玩下就算，輸左都唔痛
贏身家就唔好玩ipo

瞓得
高到

unity一開頭都話自己ipo range係34-42

卡既囉FOON SOON JEJU

airbnb d人真係盲搶

我等佢落返100 落下先入

倍升ipo不問價接貨
咩意思

琴日穿哂線走左

飛巴仲有冇渣x

無

即是倍升ipo不問價接貨
多多都唔夠你輸

宜家渣BB

姐係唔識玩IPO唔好玩IPO
用港股IPO諗法玩美股IPO=多多都唔夠你輸

唉 斬唔斬好 定係真係擺喺到由佢中止蝕就算

升唔翻上150

ADBE升唔起

airbnb 情以結想渣

遲下加返googl msft入倉

想日常生活用到嘅同科技有掛都想入下

偷偷地升到18蚊

好明你當刻心態，fomo，但炒賣最忌係呢樣，特別係短炒。睇實個倉啦，有兩個fd都有玩。一個食到14x至15x條水，一個16x仲坐緊。傷心都無謂。錢銀可以再搵，受左教訓一定要袋。

訓左冇睇，net咩事

同路 長渣

睇人fomo真係別有一番感受

隻野之前沉咁耐，貨源歸邊

好巴應該和味

LMND做乜事, 26%

入唔切abnb
轉場玩glsi
賺左少少

靜啲

記得幾個月前5-6蚊係度推，話搏嘅揸X穩嘅揸CAT

pltr宜家橫盤
有啲性趣

陣間就180

啲人走曬去玩bnb

係

宜家好多股都想入

奈何profit用哂

本金唔係好敢呢個位入市

除非某d股突然特價

兩隻都唔放既個return都叫唔差啦
不過就係短放左

free fall了

X 爆起上黎勁過CAT ，隻野衰咁多年，莊家吸哂貨，宜家仲唔借機炒

日日都唔知咩事架啦

中止蝕 收工
賺14x上16x個浪變輸16x跌到14x個浪
痛到想死

139準備入

第一日就想收shooting star

買10股都豬200

市盤價有咩好處

ABNB出 Option 我都入D Leap Call

FOMO

西子睇veri上幾多 搵唔返

放左pins同snap

靈車縮窩縮得幾勁下

50

HYFM反而升返

下個禮拜

Ride咩位接得過？

我都係，唯一係今日果斷盤前斬nvda轉哂teslun
而家主力sq tsla net

RKT 目標睇100...
大家點睇

內部員工?

abnb好刺激，有無多啲人入場玩

拎定籌先

而家興太空嘢
冇問題啦呢隻 對標spacex

有得諗

睇下pull back到咩價位先

唔太平，我入正股，由佢磨

情意結

15

入左10股坐下

我宜家唔會有一隻多過倉值5%

.......

召喚忘巴

msft 真係廢 張call 得返25 % 回收咗算

雖然應該遠遠唔及牙飛fvrr個數 但開始明跌撚到慌嗰種心情

...
係, 對標股價
將來一定會火箭升空!

唔止一隻拆

太重倉一身蟻

宜家個市無咗亢奮心情咁

末日call無得玩了

等下次

牛B死了

是旦啦 總之都係跌撚到慌

隻PD隨時半個月已經上45

柒咗買唔到

嬲嬲地就去狂sp

變上開孖展咁

AMZN原來就快破3000

打散d

我記得小西有張AMZN CALL

宜家用利潤買 個市升跌都無咩感覺，但會見到個倉慢慢咁向上移動

與地方的Margin開激情對話

唉急住要錢下年過英國 成日心急想執快錢 結果唯一正數過既操作就係全倉tsla

我有幾張22年LEAP

屌仲以為佢大跌 都仲有段距離呀

Rich

死啦想問FT係咪唔比daytrade?
有冇巴打知佢計法係點?佢話連續五個交易日內執行四次或以上當日沖銷交易 咁我一日4次係咪就係爆左

10張22年3800

Asset >$25k USD
no problem

Lmnd 一棍出貨睇黎GG

佢爆邊起上離, 真係可以一日幾百點上落

宜家成個倉係buying list

忍住手咁望

不停睇下人分析

放入監察列

財不入急門

吓屌掛住睇abnb 原來靈車頭先又開咗車呀
開市跌唔落550比我入貨就爆返上去 唉 同abnb拉上補下差咗十幾個港紙

wmt 豬死了
151 買而家146..,
又要坐

今年都保住22 %

今年連奶幾獲

新年新希望

下年希望無野再奶

宜家玩到安全過杜雷斯

但係隻野最近完全唔郁 可能要等期結之後先開始郁

你仲激過我, 我都係4張3700

Msft不愧為百廢之首
Service愈出愈勁，user愈黎多
股價愈插愈低

你一注咁大

大戶

真心最好彩兩星期前食到aal ccl call 唔係 真係 10 % 埋單

下星期五四巫都唔郁ge話, 真係可以唔使睇

洗個面冷靜下啦⋯⋯再決定坐定斬

Me 窮
買QQQ Leap 當買埋AMZN了

對得住個名丫

中咗止蝕啦

msft d options無人敢玩
磨到癲

ps玩過豬到仆街

全倉tsla玩到個心雄 諗住快手全倉abnb執10%推一推呀嘛 唉

跌7個%回得2% 垃圾tsla

講起QQQ leap, 琴日冇入到
反而入左QQQJ call

無得快嫁

你要追股，隻股再靚都要細住

唔係升升下跌實chok走

同埋要有spare money 回調先有得入

一d升起咗，唔pull back 就搵下隻嫁啦

ABNB 廿蚊波幅輸十幾個
巴打訓身?

Twitter股東召集

做short一流

得一股

垃dee 10ma硬到

諗返其實XLY 先係最重AMZN 既Liquid ETF
但有其他廢老股拖累

一樣渣Leap 日日數錢

ipob 快d有合併消息，炒佢上去啦

我想將呢筆錢拆件入幾隻spac

AMZN妹ge情度同廢老比有過之而無不及

一日最衰都係孫囝

咁少

net 又係 放咗唔洗買返

靈車賺唔到呢水再abnb輸呢轉拉上補下加埋個數差咗十幾個姐 單單abnb冇輸咁多

入左D狗無入NET

上星期入咗23年QQQ 455會唔會太癲
納指起碼要兩萬

Option 呢家野.. 唔一定要到價先放既

孫正義一啲都唔正義
OT巴你有冇玩index option?

早排好似有提過自己pick咗個30隻股既list
睇返如果我有好好地execute呢個plan既話都穩定地推咗10%左右 仲要攤分咗個風險唔洗咁上心

justice孫搞到大CAP d leap call而家個個禮拜都要short返張執石

買完del app, 美帝唔忙國就數錢

狗ok 家

個次拆棚 攪到懷疑人生， 所有個時想準備入個批都無買

全部升到天堂鳥

唯有重新搵過哂d新伴侶

飛巴 BB 睇幾多

唔到價set strike price做乜

呢度有位睇30000嘛
未係最癲

永遠唔好一注入 all in

機會日日有
要決定短炒定長 hold，執行既策略完全唔同

FOMO 一定中伏

感覺收市前大户會推翻高ABNB

納三萬
咁Dow 咪6萬

你DITM?? 我OTM LEAP執石風險太大唔太敢執

呢個問好吧 ， 我23 年leap call 黎

改革股，攪自動駕駛系統security

成功應該會好癲

但落注碼都係預佢失敗咗先，咁先唔影響心情

隻NOK有版睇， 幾個月前leap call 3.5 上到5 蚊 宜家都係 4蚊

其實升乜？

納三萬
dow梗係萬2

反而pltr 我會等大調 開leap call 博博

舊經上緊無人講？

無, 唔識玩
做指數我都係做SPY/QQQ/IWM 呢D
不過想知除左股票/現金交割分別之外
有咩原因要做指數 instead of ETF?

其實今日贏家係Tesla，琴日特價，今日穩陣600

佢個系統睇好癲
同佢有d公司係值錢既 賣到錢下
個時聽人講買左2000股4蚊
坐到今日 岩岩加多200股

可能班人玩開港人

近期otm 玩到變左calender spread

炒期果班直接hedge

諗住再買就等18號睇大盤點走再決定執唔執行自己條30隻野既list 再唔係就搵位全倉月供tsla算
Fomo親都出事 點屎咁多多斬獲都冇

就係果次拆棚中棍, SP硬食
不過好彩成本價做到Below 90
坐下無妨

未搵到位開NET SP

心有了解到 就ok

我知識水平唔夠

樣樣少少地

NDX 磨成晚是咪想收市跌番開市價位附近

我見暴絲集團成日做, 但我平時炒/ hedge都係就咁long short 大細期
諗住你會知有咩分別
我試過IB做一次spread, 個Risk reward ratio好超差, 可能我唔識點set??

笑左

我睇好納dee 遲早會追過恆dee

我尋晚掉轉，賣咗ddog入咗d net
不過ddog都唔錯，應該賣其他廢股買net

開net 同 pins sp 慘過開孖展買正股

一爆升上幾十%

一係突然跌返幾十%

持有正股

再有信心時，等大市調得金佢金個下開孖展食佢，一轉夠做幾轉SP

升黎跌

末日call左52蚊

唔撚係諗住中完止蝕又質返上去掛...

我都係少少地揸緊
就算跌都唔肉赤

164 點睇

高價過你 我諗佔倉位都多過你 頂唔順

我睇左陣右面個貨派得7788
我9up

我11股姐

你應該唔夠我高
巴打100股？

最緊要唔肉赤

宜家同佢市場講，我持倉的都是從市場得來的

我唔怕你，夠膽你大大地震

到時先本金出動反攻

我無乜炒期指
之前試過即日恆期, 係賺到錢
望住D數字跳得勁快 太刺激
會搞到個人好緊張, 成日跟唔到自己個Plan Execute Trade
所以最後揀左做期權 廢老Style 可以射後不理

宜家做期指都係見有大新聞驚個倉出事拎黎Hedge
但就無玩指數期權

我到時會唔知道佢點賣

隻高盛坐下坐下已經由200妹到上240
到時開返buyback係咪會上300

100股計dh dl都輸唔到幾皮

我最後悔3x賣哂BMO
唉

屌呢排玩option個心好雄求屌醒

3月最低位放?

懷疑個光頭佬又在度賣股份 連續2季在度妹 屌佢老母

37入39走

我3.23 入上星期4.03放咗1500股覺得佢未必回調得返落去，些少後悔

呢兩晚好似入錯po咁
定又改哂名

頂仆街了

crm 我撳多咗一個位入貨原來

快升快上去呀